apple tv 播片問題

請問點解係iphone/ipad上睇楓林網嘅片可以fullscreen
但一airplay上電視就不停loading播唔到？

Pish

好心你比多少少錢啦 仆街

比錢解決到啲咩？

起碼唔會用楓林網先

咁請問邊個網睇到延禧？唔計cctvb閹割版

冇睇開垃圾所以唔知

唔撚識答死撚番出去啦

上深圳問啦 深頭

*柒頭

你咪又係made in china扮乜撚野
睇套劇都唔撚柒得

我冇得選擇出生地 但我有得選擇唔睇垃圾
唔洗好似你條廢物咁😂

廢得過一條廢物問嘅問題都答唔到嘅你

得喇得喇知你唔識答喇退下啦